一陣cut HSBC AC 香港仲有咩銀行唔係支那? 一陣去開ac

我一陣就cut佢老母

借位

1221
721後嘅五個月
香港人有忘記嗎？

Citi
大新

Citibank

收左啦，聽朝啦

渣打銀行好似都可以？

渣打保住篤灰藍絲
不了

Citi

哇屌仲諗住過幾日開添
好彩巴打提醒 唔該晒

citi依加可以網上開戶

台灣富邦？

花𣄃

東亞

上海商業銀行？港資

唔用佢地賺錢既服務、唔做定期、唔做按揭等等，呢d先係對佢地黎講係重點，一般出糧，出完就轉帳番自已既非奶共銀行，掂唔掂？

citibank

寫多個詳細少少既

Citi - 美資，極適合資產多人士，可轉介至星洲Citi開戶，無痛走資

恒生 - 滙豐集團，不了

渣打 - 力保篤灰藍絲員工，不了

東亞 - 大股東係日資三井住友，西班牙Criteria Caxia，同國浩集團，可考慮

大新 - 大股東為創辦人王守業同其子王祖興，立場不明，但身為銀行大亨從無撈過任何政協之類銜頭，加上息口俾其他銀行高，可考慮

星展 - 大股東為淡馬錫，亦即星洲政府，極奶共，不了

上海商業銀行SCB - 台資，可考慮

富邦 - 台資，可考慮

廖創興 - 母公司為中資越秀，不了

Thx巴打

本身都想轉渣打但Bonnie Tong督灰事件，不了

citi分行好少上海商業銀行又好似唔知點咁

中大東亞之前有個傻仔鬧示威者，唔記得後來點

東亞背後中銀都係股東

佢咁出名，tong tong

想問日本個堆銀行係香港易開戶口？

明知citi bank冇伏
點解仲要諗其他？

CitiBank
DBS
Standard Chartered